學踩單車

想問下沙田區有咩地方岩學踩單車

吐露港單車徑

新城市中心3樓

馬場

成門河

好多人學識左會放架單車喺河度

拜一拜河神保佑佢學識踩單車

其實求其一條少人既單車徑都得
我都係最近用左15分鐘學識

Thz咁多位巴打嘅建議

屋企附近搵塊冇咩人經過既空地或單車徑就得啦

唔通你推住部單車行咁遠學踩咩